呢隻係乜蟲?

屋企移動方式似跳多過飛

你仲有無玩魔法紀錄？

?????
冇喇而家 個帳仲係度
打到一半覺得玩到悶之前fgo都係咁